覺唔覺一日用一個口罩嘅人好撚奢侈？

出街都係做下樣 洗乜一日一個好撚浪費
我一個都用左六日

覺

我一日三個

不嬲蒸完重用

我不嬲唔用

要私了 就係呢啲撚樣搞到無哂口罩

我驚蒸熟啲菌

同浪費食物一樣
用1日就dump 有冇諗過中國既人 好慘

ching好勁有街出
停課冇fd子約我留係屋企咋

買咗356個開窗信封，一個口罩可以用一年，諗起就爽

用開加瑪射線消毒..我一個年初一用到而家
落街望住排口罩既人, 不禁冷笑左一下

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

一年365日

屌，買少9個，死得

一日換幾次口罩D人好作狀

你講濕哥？條撚樣一次戴三個口罩，一日三次

驚西咩

用口罩已經好奢侈

唔洗開工咩 我地食環要返早

佢面皮薄要戴多啲 病菌穿透力勁過針

佢叫雞唔比錢 面皮咁都薄？

用手遮住算啦
講真我買口罩都係為咗跟風唔比friend笑

我唔知 總之就係你唔岩

kevin friend?